[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4747）

食屎狗

慢到

ALL IN左0：0了

Block左差啲搵唔到個post

客fg

雞哥

負皮左

尉山個中埸傳咁多冇力醫院波 屌完女黎?

大佬,又係全黑開po
點嬴大錢

好耐無同全黑講野

認錯人

軟到咁

屌
食唔正粒波

又想開10c?

大佬你個分身都係咁報假

04仲有無人信

點睇都似係神十殺傻仔

角大

Lm

無 失去哂信心

有組織有預謀

又玩下半場先入波

半大10 1

牛高馬大射個波都冇力

lm

半大

呢球大大力 又唔中龍

Me

2.5/3junp得

越睇越撚嬲

比球黎我拎返一半驗腦

唔信佢果時就贏俾你睇

苦山今埸有分落袋啦

覺唔覺半00應該俾人私了

除左角球仲要左咩

1.5都足水

覺

又送角

6c

Gun

依場仲唔係3格?!

半和先

6C

幾時死

1/1.5

今天馬撿多小

-0.5/-1

又嚟

一注客fg 睇足全場

我買2.5/大 好貪咩
一粒都冇屌你老母

又要半場足水1.5b

封？

兩場半0全2劇本

個龍tk

有人受傷姐
無事

補幾多

頭3場中完 尾3場豬返出去 輸突400

主-1 24..

撞頭撞死未？

屌主入未

又半和

死左?傷咁耐

買左帝豪

收到風你車左5舊桃花盛披

腰斬未

入未

2

主-1又送錢比馬會

客個個踢到輸波會被人打耙咁

哈哈 補得兩分鐘

南韓黎喎CHING
最多咪去食下女

買左-1係咪要驗腦

神似

贏完靈車輸返替袋 韓假永遠贏唔倒錢

唉又針

買左咩

10.5s係咪收得皮

買左入球大要跳添啦

靈車主w 春袋半主

下半2:0得唔得

同一敏同路都唔跳船

打反就一早交啦屌你老母

現代堆老將好廢

而加入一粒好冇

收左皮啦

尉山D人傳乜撚...

我慰打假 先殺半主

上個禮拜入左1000諗住起機
屌拿星連豬左2注得返250, 玩足波慢慢推返上3000
家下比廢車同畜生搞到得返1600 想死

屌你咩 又半和

半細 cashed

屌你老母現代廢撚到..

正想講

好輕敵

主隊又話榜首球隊既 對撚住升班仲衰撚過尋日隊費雷堡 屌你老母

同問

踢緊乜。。。

屌咁都開唔撚到半客

1:1算啦

250》3000

仆街似00

果場要左賀蛇p
一步都冇

正一垃圾
打隊磅尾都食曬屎咁

半和

主win等高水追數算

都係全北咁1:0 2:0姐
釜山會自爆架啦

買左2.5b係咪可以jump

買左主-1同2.5/3大
想驗埋DNA

希望啦

老老實實，我覺得大波反而係高水先會易開啲，低水多數中伏

買左注2x1 1930
唔中就諗住抖抖先
唔係feel到會失控

我馬到人唔到

咁買係咪好on9

騎少個人
輕左100幾磅 係睇隻馬自己識唔識跑姐

你羸錢你話事啦

LM

4.75無入球

開-1 派頭一200

60k

Ok

有

我了 雲巴

我了

啱啱睇左陣live 廢撚到...

d 死韓仔垃圾到

2500$本 上星期三玩到宜家冇連銀行cashout唔到

準備食二手飯了
尋日同今日都留唔到名乞

派左三次都唔見你

準備lm了

幾次見到都留唔切名

史迪仔成日派你

無入球

未必

牙黑唔理我 屌牙

你注1000半大

主勝1.77抵啦
買

兩邊買5000 就真係幾... 應該分配下注碼

一個保本,一個博大佢...值丫...

咁買好快輸返晒

冇觀眾都放煙花

粒波炸彈咁

放完個場好多煙包住個場

睇你想博定穩賺，目標唔同 買既方法都可以唔同

11.5回撚到傻閪

77777777777777

咩

7c

靜靜地啦

對隊升班馬都贏唔到...

角大易能到 點解有傻西買角細

蔚山入未

史浩克點睇

大炒未呀 場都半全細

角細又x

入一波比我回本得唔得？

入未啊

屌你老母-1 24

唔信0:0

比垃圾平半盤王

想問12.5有冇機會

死到直一直

釜山自爆未

入到波未... 今個禮拜得一場韓仔大波

整粒黎定下驚

你買左咩角大

完場你咪撚走我實返黎bin你

釜山咁多機會都唔入

唔入波

0:1

0-1

Goal

GOAL~~~~~~~~~~~~~~~~

刷角機OPEN

靚到

偶像

即入

釜山幾撚勁

on9 假閪到

屌你老母咩 宜家先入..好在買返nextgoal

好彩細注 笑死

dllm

角大即刻2.02>1.89

On9後面 鬼佬 去到一半唔去

中啊客fg

好彩忍得手 差d買蔚山

跟住尻猜到完場plz

冇買到1.5針

2.75s告急

入定唔入？

一敏又出呢張gif

我屌

上場都係輸佢

轉身慢到

佢成場都係慢半拍

又講炸

乜撚野榜首

現代好廢

屌 買乜輸乜

Tvb重吹秦佢

3.5B -3
入多3球

又要叫

突然諗起星期五晚oncc條燈佬
話星日現代好穩 可以搏埋-1
又話主w 1.4低水唔緊要 買波最緊要中
想笑

Tvb

角球點部署

11.5b

咁都推甩腳

德月條燈西

成日馬後炮條撚樣？

我比留力打呢場

買左半主都忍唔住半場完買番客，再黎客next goal

買親邊隊 邊隊就廢左九成咁 唔賭了

細注咗反cup

差一球 比啲力

德乙見

Real

李青龍真係廢到呢

又停角

估撚到韓假頭先贏到今場一定玩嘢

10.5 去唔去好

跟住買咩

04 x 比垃圾

屌你老母吖我

買番客 客真係高一班咁

一早就要標上去啦
後面又無人

成日話踢開英超點

睇表現kl 正選都末夠班

1-1

即刻入

現代快手入球先 之後再嚟個12m反杯

燈完就入

如果我有錢會買漢堡果場和波

入波了

1:1

現代 goallllllllll

1.5

VAR啦

好癲 要點名屌

Real?

得狗中到

比垃圾

撚半大

定係韓假已經過咗英超

屌

下一隊入球 (第1球)
星期日 2
蔚山現代 (主) 對 釜山偶像 (客)
客 @ 3.02 $1000

會唔會炸

好彩釜山隊返粒
唔係靠現代班撚樣唔知幾時先開到1.5b

有排睇

反cup

痴線韓假

得Sai 1.5b 勁中

我3.34

Var?

VAR

似越

offside啦

var

傾緊Var
應該有越

-1 24

唔出水典賭丫

Oh bye

3.1
Ching 近排好旺

一敏買左咩

炸啦屌 未買到

10.5s

屌呀

3-1ok??

OH
無越

世界杯：韓國2.0德國

炸硬

十卜

咁高水我得2.8幾

3-1未

痴撚線 點睇都冇越啦
有咩好討論屌你老母

33包左

好似炸左

炸左？

臭格比垃

下
下面有人包左喎

炸左

炸？

咁都唔計入 韓假

炸

咁就炸？

炸完對家

撚有越

買左2.5s 真心..炸乜?真係冇越wo

傻西呀主場雞都無

力做客

有冇角水

主Ng

假撚到

韓假勁撚到

買-1唔好再叫la，我已經放棄

收哂錢

屌
琴日又黑12碼
今日黑越位

仆街又黑哨...

+1 放棄左好耐

韓假on9
球證無睇var就判係

炸9你大波波

屌 1.5b慘死

好撚誇張 完全睇唔明。。。。。。

球證有少少良心咋咋林俾番個12m主

球證驚追和唔刷角 吹走左

邊撚度有越啊我屌你老母

越左啲咩？

Var真係得淡笑 個球證都係 盲都做撚到球證

黑到....

越位???

內定客隊贏啦 好明顯

琴日個球証都有扮野睇12碼

失控

有冇琴日加柏 今日現代嘅手足
我就係其中一個

越位???越左咩???????

有var都話越
盲架？

有var都唔自己去睇mon 咁設黎做乜

var都有黑哨

完全冇喎
作都冇得作 係個後衛後面上。。。。。

好撚黑...

冇一次黑哨係我買果面得益

個耳機唔係連去VAR房，係直接同緊啲莊傾電話架

下面個白3包撚哂都叫越位 屌你老母

賓周

有冇得派 冇錢起機

演員唔記得左個劇本

邊撚到有越位？ dklm

呢球世界級
0機會越 睇片都冇。。。。。。
仲要曬咗成5分鐘

屌你企定定先交波

角球大細 星期日 2 蔚山現代 (主) 對 釜山偶像 (客)
大 [10.5 個] @ 1.98 $3000

嬲到胃痛

黑撚到...

睇嚟佢收緊盤口消息決定

仆街 呢家先知

呢個世界真係黑暗

想睇條線

冰左好撚耐...

屌你老母 入多3球

琴日個球12碼都係啦
射完波先中腳都判12碼

Tvb條友好撚煩，係咪買左好多落主度

M巴

唔抵得佢賓周太長
越左先算

刷角未

電視到唔撚睇？

現代仲搓 抵撚死

DLLM 角球呢

德甲買咩好

諗起紅鑽打屁馬嗰場仲誇張
個龍掟番個波出黎都當無入到

`

呢球誇張好多
根本係零掙義

終於見你上水

開得幾場都唔開晒D盤
狗會

去左邊搵食

假到

黑哨

屌你老母臭閪加柏 現代球證下世做中國人啦

無直接屌黑哨好好啦

真係dklm
唔係無波賭都唔賭韓假

咁樣炸法1.5b凍過水

尻柏個球證拖出去斬啦

可唔可以向國際足協投訴

Buy wt

2.5s 仲有機

唔洗睇主輸

同中國一樣 唔使立法會立法 直接宣佈

苦山今場唔刷角

可以 但狗會唔會賠錢

888888888888

苦山咁落力做咩9？

888888

88888

8c

8C 上

-3c

已經唔敢再補

咪刷 10.5 11.5s

點解個個都睇到冇越

得我都覺得有

個黑撚個頭二傳果陣 李青龍唔係突左少少咩

04 1.69 點買

唔睇var都可以話睇唔清楚
睇住電視慢慢都作到

珍，成班搵食

賭咁耐波最撚黑呢球

韓假d角球下下斬俾個龍

下面白衫包左

下面33號包左

最正係客唔投訴
好似冇乜所謂

廢車d波悶好撚多 不過識贏

內定

俾多c我買11.5s

Ching 有冇興趣返大陸做律師

李青龍變咗個佬

下個月有西甲賭

理得佢 韓國永久唔可以踢世界盃

釜山有個人判完先嘈

韓假20分鐘3球

足球過關 3x1
星期日 3
史浩克04 (主) 對 奧格斯堡 (客)
讓球
主 [0/-0.5] @1.69
星期日 4
漢堡 (主) 對 比勒費爾德 (客)
讓球
主 [-0.5/-1] @2.24
星期日 5
基爾 (主) 對 史特加 (客)
入球大細
大 [2.5] @1.52

注項總額 $ 800.00

漢堡咩料 轉半一

可否3-1

李青龍學界級數

中

刷呀

追返球先啦

嘩屌
咁樣都交失

個22假到

04半主

10.5s 收錢

唉屌你老母整多粒啦

佢同董方卓都係唔知點解有英超踢

換az 195神鋒

唔撚係1.44都開唔到啊

史2c

開場大得唔得 仆街垃圾韓假

下盤基本上已經收錢

呢兩件垃圾退休啦

9.5b都冇得叫 屌你咩

買韓仔5場輸4場

史特秒兩角

全贏榜首 俾升班馬全敗撚

2:1

笑撚死現代

屌你老母一係輸多粒一係追和啦仆街

客死都唔刷角

似1：1完

no goal

屌，真係呢場先開冷

都話實有12碼

12m 現代

12m

偷到粒死守好正常 但我買左角大 屌佢

留名睇話冇十二碼

呢場擺明係假架啦

miss埋波po會唔會暴動

個球證真係亂鳩咁黎

fake

冇啦 夾哂手

呢下又吹

剩係睇VAR起碼冇成三個字

lm no 12m

miss?

開波叫到有巴打話偶像係韓職角球清泉

球證撚狗

Lm miss

呢下一定冇十二碼
我買主都係咁話

個球值得睇既

入左啦

救到
入！

掂到都入

大袋 goaaal

算多 佢不嬲送角 係對家好撚西

得我買嗰場漢堡冇角

屌 嚇撚死 助跑都唔助射埋去

11 咪炸ae

聽到個coach 口型講角

癲撚到
以後踢波要斬手先得

屈完人越位 屈返對面手球

12m點炸

現代又反

miss左真係屌

根本慢慢行去成就係戇鳩做法
每一個慢慢成日都係易唔入

大球仲有得叫下

Lm 睇和波

整多粒啦

個射手撻射 個龍門又傻西

入波就係入波！

04 01

最仆街得番10分鐘 屌佢

FT1:1

咁樣踢一腳

個講波佬講乜尻

臭格的

FC大邱 細 [2.5 球]✅
釜山偶像 半場細 [1/1.5 球]✅
釜山偶像 全場大 [1.5 球]✅

傻西04

入多球開大

現代比多2球

跟jor

04學人讓波

漢堡賣分未

04

一換出黎就傷

04 cup

屎特加又撚

有冇9.5bc....

04*比垃圾
準備全對家

現代要入就入多粒la

04又閪

撚開

我臭格 比垃

04又秒糕撚半大手足

反cup未

入波都dum時間 角大 大波 反cup 已死

9.5B 101100

漢堡㩒屌

玩代3-1 2-2

kiel易到

gchi

重注左比垃圾

贏埋保釋錢thx

m3....

蔚山2:1！ 上啊

轉頭捐

縮撚曬手都屈12m?

9.5B都開唔到?

屌你04 半主ar dllm

9.5b買唔買得過

得蛇

一齊叫啦

唔補10講唔通

成班乞兒

現代絕殺未

冰撚實！

現代轉343
應該刷ga la.

捐張飯券黎 肚餓

快手2:1

04真係賤種黎

04 追和先dllm

今日似係齊心半大

爽手2:1 啦屌

咁比波證食左球

04快手和

角啊屌

漢堡禁屌

9.5

現代 85 2-1 89 3-1

真係要戒

死都唔博角球

85分鐘先開波

冰實

點解可以冇角

現代 入波呀

韓假D冰角

廢閪著咩十號？

快入2球

似絕殺了

韓仔唔想刷

個十號成場係咁俾醫院波 力都冇

全半大派

比444

韓仔特色 下半場小角

我

現代 絕殺

支持

10分鍾4角

燈到

奧格高水受讓

屌你老母蔚山現代...

漢堡10分4個

2:1 呀 嗌啦

04史力加都玩反cup

屎特加cup

示威者？

2:1！ 快啦

現袋

屌你老母示乜撚威者？

示威者

我都聽到

9.5s

冰

有撚病

現代斷腳死

個22 每一腳都係垃圾

韓假玩角真係ON9

半6全8？

咁都無角

邊個講

？

以往半7全9

我淨係見到示威者俾人cool頸。。。

啲人一路睇tvb一路屌？
咁撚好笑既

唔係佘 另外一個

客隊自己救角

史特加場場屌打場場輸

韓假場場都角細 點玩

買角細

04追和未

釜山入未

04史力架 禁屌但係比人1:0

On9到

我發現而家咩波都係唔爆底

咁場場買角細咪贏

現袋-1放棄了

唔識買細？

陳偉豪

傳送完又有

04追和反杯未

無觀眾
角球無人影相

弱弱一問
Gel解咩

999999999999999

你買左咩
幫你gelgel佢

史浩克有冇link

新來既？

9999999999999999

現代 低絕殺呀一世球迷

去高登問

咪刷

10C有巴打派
快手

要 10c啊屌你老母

令頭髮定型既野

-1c

一同路04就西

現代

漢堡16mins 6角
cls

定啦 輸鳩梗

比垃圾半格易撚到

係

李青龍仆街死

韓仔俾多隻..........

真係有人買左04 盤？ 勁低水

兩條飛咁都收到錢既話

今次絕不走數 10 1 100

Q

新黎既唔好入黎好d

04 dllm 半場杯佢老母

個假身假到咁都FAKE到件

笑

現代輸黑哨

史特加半場追和

9.5b 針撚死

留名

1.5cashed

唉韓假

最後2分鐘絕殺你班角細黨

韓仔波，買3次3次全針

咁都唔入

100000000000?

10

1010101010

10c

奇蹟10c

補幾耐

Good!

10c Goallllllllllll

咁都有10角

又差D
早30分鐘咁踢咪好囉

9.5b goooooooooooal
羅巴

仲有1分鐘

哇 終於收錢10角

呢兩球都冇。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

屌 10.5s輕鬆

唉

絕殺埋

漢堡太穩陣買左9.5b

一齊失控...

10.5頂撚住呀

補幾

哈 撞柱都有角

2次攻勢都差d, 完了

垃圾現代買親都閪

10.5s 11.5s 收哂

咁都贏唔到 所有錢輸晒 一無所有。。。。。。

韓k真係好低質

-1球

咁都有錢收9.5b
岩岩仲打定輸數轉數入左錢

咪搞笑啦

???

蔚山 真係嬲到仆街

頭先話示威者嗰個係邊個？

9.5s又仆街

2.5細 cashed

史力加

正路係一定贏。。。。

唔係黑哨2：1啦

大豪？

完美10C

04做乜撚 識和未

大波琴快D入
屎特加快D刷角

卡爾 04 入未？

講咩

Cup啊

贏夠未

唔係余

漢堡刷角刷到買唔切

11.5b又仆街

求派

現代個黑鬼好撚廢...

波琴入佢老母閪

球12m唔應該吹

keep住角細 ，穩執

咪再叫春啦 留acc派你啦唉

屌你老母黑撚到on9

今日跑完100米極速大賽啊
比我羊啲的士錢ok?

陳偉豪？

再gun...

即係內定1：1啦屌

輸左7k有冇人派...

22min 7c?????

辛苦哂了

Diu

被困唔傾閃先

10C唔是有ching派咩

查緊車 自己睇住

係 留acc

輸淨3毫子

買左04 cup

紅磡有無

31520520 快

仲有琴日弗賴堡明明冇越 睇完var都吹走
德甲d球證又係弱撚智

大波琴快入
屎射加刷角
漢堡快入

無佢攻唔到添啦

跟了
多謝頭先3.5

有個球員cool人頸，佢話示威者咩

紅隧

好似查緊

幫你補圖

26min=7c
90min=?c

最尾仲要真係炸左

手足黎

條友del左acc未

言者無心
聽者有意
成班連衛兵

準備入唔到ac了

04 反cup未

仲睇TVB我屌咩

04半單刀唔入

04呢隊閪波真係唔好信

臨完場2注9.5b 買得40 唔夠信念

04入未？

想要rb

有無垃圾買左漢堡

rb

基2刷未

我新來買左佢贏 點部署

上一次贏波係5個月前

廣定下場

睇賠率04似最少和
利申 鳩up

*度

基e比角啦屌

比我豬半算啦

巨注左比垃圾 點輸？

冇錢再賭了

三位手足仲健在

1-0

自己睇嘅時候：屋企冇機頂盒唔計 唔幫襯佢廣告唔計
唔俾人睇嘅時候：會幫人加收視點擊率 會潛移默化收佢廣告 參與討論增加輿論

半細點輸...

搶口到

男人老狗咁小鳩器

有冇人有買漢堡

我冇jer你唔好清算我

比垃圾手足

波琴個場2.5b未 日日叫真係好撚辛苦

漢堡幾時入角大好

卡c 04快入啦 屌 又撚狗

04㩒屌入未？

關心手足我擔心佢三個輸到仆街問候一下

5場波得兩球

04 cup佢老母

04 快手入多粒

比勒冰C

有CHING買左14.5S

係咪李青龍隻手突左少少越左
英超入面ge鳩毛越位

漢堡7c就冰

李青龍踢到保頓年度最佳啵

你畫條線同底線都唔平行

11.5b先入，一陣又冰足40分鐘

所以咪同保頓一齊降班囉

無波入到咁屌你老母

叫你係度留acc你俾條tg link我仲乜柒

賤種史特加快啲cup

波琴唔好冰呀

卡c 04入波啦屌 又撚狗

07210831

04 7.5 8.5b

波琴開左波未?

04不嬲垃圾

04得個控球高

真係抵你降班 卡斯

有個史字嘅都特別廢

32138627

一敏型到

漢堡式禁屌唔入 又準備撚手足

德國姨媽來電緬恩斯上盤

04廢到....
奧格輕鬆高水下盤

04快手追和啦

屌你老母04踢乜撚

04史力加都係冚家富貴

04追到和都偷笑

比勒半8全9

半大全部已死

04 控球唔入想點

波琴冰

屎特加紅埋 我屌咩

04應該係想開客-主 嚇我唔到既

入左13.5b

04cup未

04同以前一樣 禁屌唔識入

門都未撚射過

賭左幾日半大
開得幾場

7.5s?

玩撚完 推左兩注

RB 讓咁撚多 CLS

禁屌唔入正仆街

漢堡次次都撚 但我次次都買
係咪M底

史特加
史浩克
都係食屎狗

大波琴可否大波

高水13.5

德乙開左咁撚耐 有冇一場2.5大到 屌你老母

度定今晚

下半場1:0OK啦

尋日 4:0 4:2

有冇派

神奇更衣室啦

史家軍全部都食屎

對唔住 我買左

漢2.5大ok?

馬會星期二果啲全部唔開盤？

。。。

唔驚啦 我呢期超級燈要左客＋1
04應該cup到

7成7控球有撚用咩
踢波要入波呀
係入波呀屌你老母04

漢堡可唔可以學火車頭

反cup到請你食1手薯條

證明你有運

買左咩？

04快手杯啦屌你老母

仲記得你之前gel爆過我

改邪歸正了

支持04 反cup

04個球証啱啱睇完呢個post，佢話會將個賽果控制係0:1

起碼請我食返餐m記

想食漢堡

放棄左垃圾04

再嚟過 我唔信佢半8全12

信念 神奇更衣室

轉頭2:0
世紀冰封

如果再衰戒角球

度下場算啦 屌佢老尾 04又撚賭仔

一言為定

西甲半8全9

我信04 一定贏

屌你老母 賭你老母

唔比人入多球都偷笑

04 2.5 all in了

比垃圾全格派500

04我屌你個系

4場波靜撚到西咁樣............................

咁多人買04？

04秒goal追和定下驚先

04多好

史特加戰神卡熱血反cup 一世球迷

04 1.5大派錢

基爾史特加快入多兩粒

跟咗得xxxxxxx買

04咁撚廢仲未降班?

我記得oncc條友好似話漢堡果場大球
啲水真係幾準下

今晚d德波咁撚悶

04控波唔射想點

比垃圾入波味

琴日咪差唔多
係利華同拜狗好少少

史特加2c thx

04快手啦屌

04屌你 輸撚埋佢啦臭閪

拜狗被人入兩球真係夠哂刺激

7.5b

包包入未

我立即屌04老母

屌我買左總入球6 無買7

04屌你老母食屎喇

包次次都西

史特加12碼

04踢條毛咩

走位又唔撚比 係都死扭都唔知做乜鳩

04控住個波係到妹 妹你老母臭閪

想請教大家 你地會點將本金推上去 會分幾多注買？ 推黎推去都推唔到1個倍返黎

半8 劇本

比垃圾唔係又半8全9呀

來忘掉過去,來忘掉錯對

基爾1:1

漢堡班契弟係咪食得漢堡到 稔撚到

史1-1

all in 一鋪過最抵玩

一開始張舊錢過三關再慢慢推

比垃圾 咪半8全9....

隔離都1:1 屌你老母04

比勒25 min 1c

推完個po未啊
全黑開po仲想死幾多人佢先安樂

波琴 平手0.77 cls 屌打到

姐係點

半8全8囉咁

屌你老母係咪又係下半場冇角球
咁不過踢45分鐘啦
2個星期場場下半場出嚟行行企企

6.5b

四倍大法

ifc算

04 cup未？

基爾上場比人2:0迫和 今場係時候表演下打多個照俾人cup

9UP多2句就完啦

有無買左漢堡既傻9

下半場 0－0 1c 又用同一個劇本

屌04老母排隊區我先

pish

追到和都偷笑
班撚樣都唔係踢波

腳都未起過

上次輸到仆街

入500買三次盤變幾千 再分開一千一千咁過三關

基爾史特加入多一粒

push

04入一球我即刻補2.5s

04 刷角入波刷角入波

你老尾4x1斷你最低水個關04
快撚手追和輸半當贏啦仆街

咁唔使補了

大波琴我屌你老母

基2快手刷埋

慘到

刷角入幾好

04一球到尾

04 漢堡

好撚On9

唔入球都比角啦

04下半終於起一次腳

04起碼追和啦on9..

比垃圾gel

漢堡輸盤王

乜撚都無點撚樣賭

屌你老母04同以前一樣咁撚廢

唔識刷角 廢到

04係咪控唔定粒波,
d波全部彈彈波黎點樣攻

認命買無入球

04賤種隊

04假撚到震
鳩鳩下咁

有種比我贏1.5

冇人咁買？？？

04上場比人少完黎,知唔知醜字點寫
起碼入返球啦

04條後防搞咩下下清波清去人地到

屌你老母漢堡入未

連c雅係邊

04 7.5s頂

1001

.

6月8號有新劇

1